東大醫學院2017收生成績出爐，力壓各大院校醫療類科目！！！

各大院校醫療科目參數(Best 5):

Caritas Institute of Higher Education
JSSA01 Mean 19.8

開大:
JSSU40 Median 20.0, LQ 19.0
JSSU50 Median18.0, LQ 17.0
JS9740 Median 19.0, LQ 18.0
JS9750 Median 17.0, LQ 16.0

BU
JS2410 Mean 24.77
JS2420 Mean 21.89

同場加映各大晒銀紙參數(Best 5)

JS2510 Mean 20.23
JS3002 Mean 21.6
JS3349 Mean 24.1
JS3923 Mean 21.8
JS3997 Mean 21.2
JS5100 Median 22, LQ 20

歡迎補充

JS3478 BSc (Hons) in Medical Laboratory Science Mean 29.3
JS3612 BSc (Hons) in Radiography Mean 28.3

真心抵讀

POLY 個RD 應該會再跌分...今年已經跌左

我仲以為東京大學

東大

明愛 今年唔收non jupas nursing

補充資料 1：

如果講返 UGC 八大前身歷史，本身一成立就已經係大學既大學只有 HKUST，論獲得／有「大學」頭銜既歷史時序：
- 1912 年：HKU: 香港西醫書院 + others -> 香港大學
- 1963 年：CUHK: 成立之初由新亞書院 + 崇基學院 + 聯合書院組成
- 1991 年：HKUST 成立
- 1994 年：Polytechnic、City Polytechnic、Baptist College 由學院變大學 PolyU, HKBU, CityU
- 1999 年： 格致書院（1888 年於廣州成立）-> 嶺南學堂（1903 年於廣州）-> 嶺南學校（1912 年於廣州）-> 嶺南大學（1927 年於廣州 - 1952 年）-> 嶺南學院（1967 年在港復辦）-> LU 嶺南大學
- 2016 年：（1994 年）當時五間教育、師範學院合併，HKIEd 教育學院成立 -> EdUHK 教育大學（2016年）

UGC 八大以外：
- 1996 年：由 1989 年成立嘅香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 正名為香港公開大學 OUHK
- 2006 年：1971 年樹仁書院成立，1976 年變樹仁學院，2006 正名為香港樹仁大學 SYU

----

補充資料 2：
香港其實有二十大（如果計 degree issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 SYU
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 HSMC
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 HKCT
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

低poly差唔多十分

當班「尖子」以為贏左係起跑線既時候
東大既未來professional同你講，依家先係開始

事實上你夠分入埋大三寶係唔會揀東大 所以你應該攞啲八大水泡科個分黎同東大比較

JS2510 Mean 20.23
JS3002 Mean 21.6
JS3349 Mean 24.1
JS3923 Mean 21.8
JS3997 Mean 21.2
JS5100 Median 22, LQ 20

未計cityu個啲science
大家都係讀science但未來就好唔同

屌好撚出奇咩

明愛都唔知佢有咩資格串過馬撚
同埋感覺唔係好多人知佢都有nursing讀

明愛收nonjupas
係唔收走後門狗啫

下年收分一定升